《集思廣益》當射TG已成常態

今日見到大埔有兄弟整左一個模仿情人鎖既裝置藝術

宜家每次夢遊，基本上都會有大量催淚彈發放，
無乜人會留意每日射左幾多粒，
如果每區手足都幫手儲起彈殼，然後各區定一個地方掛起，
當集合埋一堆擺既時候，就會有震撼既感覺，所有街坊行過，不論政見都一定會停低望下，可能會慢慢起到潛移默化既作用。
而且亦都可以spread去外國，話俾人知香港有呢d「新景點」，係比較溫和既方式

個人諗法，各位巴絲俾下意見睇下有無得做

推
咁做唔犯法？
狗唔係要回收彈殼咩？